（反肥又輸一場）朗尼在陣勝率達80巴仙

點睇我琴晚神級表現